想問下有冇人打機同我一樣好易盪失路

最近玩nier
遊樂場save point之後要點行都唔知
跟住係嗰度卡咗成晚
最後先知原來要跳上去先過到對面

遲早因為盪失路棄game

好耐都冇依個情況
以前game boy買pokemon入山洞多數都盪失路
所以好憎波音幅

我玩Mario kart 會當失路

我玩華容道盪失路

當年玩dark soul喺下水道盪失路左兩日
啲下水道又核突、俾青蛙噴兩下又中詛咒
最弊係我開左喺下水道入面嗰營火，連點出返去都唔知

見到啲人打生化speed run可以背晒地圖

我都係

nier係難D

仁王 啲場條條路一樣 搵個地標都冇

佢啲地圖好伏
好心佢冇咁嘅能力就咪鬼做咁大張地圖
搞到人成日以為有路行但最後原來只係貼圖

呢個係佢設計來 專登的

其實Nier唔好玩，故事都唔算好突出，雖然連登個個話好玩。最多算三週目幾有新意

唔係玩故事我諗我唔會掂隻game

所以我好怕啲無乜地標引導既大地圖

Gta嗰種岩曬路痴

以前玩Minecraft

平時唔會盪失路，但就係會有啲特別時候搵成日都搵唔到路要睇攻略

試過幾次蕩失路搞到 bad end

btw ching而家先玩nier 嘅?!

我以為我係最遲先玩果個，我今日先啱啱爆左真結局

nier跌過落山係下面on99左一段長時間
同埋唔想玩仁王2都係因為知會迷路

想當年玩無雙5有關係要鬥快唔好俾曹操殺啲民兵同埋逃走 唔識睇地圖卡關

自己導航行路解任個d online game
先最岩你班垃圾

nier個地圖指引真係

因為最近先有第一部ps4
玩咗12個鐘
連第一個結局都未破到
就不斷係度搵路同做支線
對2b愈耐，後面應該會愈唔開心

所有野都痴埋一舊
難睇到爆